正式宣佈GME係最新嘅risk free asset

Risk free asset新指標
130%沽空 散戶要割機構韮菜了
聽日訓醒1股應該貴過tesla

strong hold到1000

GME 正式取代黃金成為避險產品

人踩人點算

我覺得人性既貪婪可以仲有得玩

前日試左一次, 150直落60
有7次以上TRADING HALT, 其實都係大戶(有可能係melvin capital自己) 引發, 有KEEP 住睇盤都睇到佢係一棍打落10%, 過20K STOCKS 既盤

但經過琴日, 應該唔會再有錢再沽

人踩人爬升就有

比個Risk free rate等大家參考吓先